（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

有無人知新屋嶺啲義士見到律師未
成個連登都無消息既

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

推

冇見過相關消息

Push

唔係個個都見到

律師周圍搵緊仔痴撚線連律師都玩埋

未見到既會唔會俾人女女女左

15歲果個仲未見到

沙田街坊呢？ 10幾個都消失左

個個掛住機場冇人理

push

係有人畀人拉咗

無曬消息

係無律師情況下 落左口供

頭先睇新聞見到

極醜惡

大家依家唔關心

下次可能係你，或者你朋友，或者係你屋企人

屌 死撚硬 仆街

721

612
721
805
811

好仆街!

PUSH

我無野講...咁快唔記得

推推推

律師都見唔到 又可能毒打 又咁多個鐘無人幫 點知會點好多都好細個

無法無天

肯定係落口供？定係打到迫供

我朋友已經有律師跟進，班狗好撚陰濕錄完一次口供仲要錄多次視像口供好彩有律師陪住

門牙個個男仔
#17

但係其他人呢？

比人迫供都要冇野講呀

721 元朗恐襲
811 黑警屠城
五大訴求 缺一不可 不割蓆 不分化

裡面咩情況

城市花園仇小姐呢

民間記者會要出聲！

推呀！！！
唔可以唔理佢地！

612 721 811

Pink team全軍覆沒？

我都好想知 有冇人有最新消息

去左醫院果班都叫見到天日
係裡面果班呢

推！！！
記者幫手問下！！！

有fd係律師團隊d intern, 佢話已經見到，只係好遲
如果我講假我死全家

一個都不能少

想知

我係家屬，尋日被捕家人話係無律師下落左口供，我同其他人屋企人前後入左去見兩次都比見，夜晚黎左搜屋，乜都無，走左，等緊48後保釋。

屋企人無傷，佢有狗睇住下佢聲稱無比人蝦，有食野。想問其他義士情況點？

全部都見到了？你朋友有無講佢地點 特別啲女仔

食唔飽瞓唔到係基本，好多人第一次口供都係無律師情況下錄，我朋友第一次口供都係律師從後跟進先睇翻紀錄好彩佢醒目仔真係

請問係咪每一個人都見到？
因為新聞話唔係個個都見到

好驚有無手足俾人侵犯 好驚

721 811

發夢所知當中有4x個係非法集結，其餘義士唔知道被冠上咩罪名

我無野講

無消息呀屌

推！

一定要知佢地係邊
唔可以放棄佢地
佢地唔係condom

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

天佑義士

無律師下錄左口供?

同問

推啊

呢到都只係一部分，新屋嶺嘅應該尚算安全。今日夜晚夠48比人放翻出黎，住北區嘅手足可以幫手务意下。

其他拘留中心/狗屋就真係唔清楚

尋日俾機場NEWS 蓋左 PUSH

你個務字 算啦唔屌

比人捉上私家車果幾個有無消息

佢地唔比你見律師啲目的就係為咗你自己唔小心講錯嘢，好多人係無律師陪同下錄左第一次口供，要小心。搵朋友清左屋企啲嘢

義士不是condom

土地正義聯盟
9:15·
#請警方專業而非濫權

村民再反映警察態度並不友善，或許因百多個市民仍被警方扣留在新屋仔，又或許警方更加不友善對待裡面的被捕者，刻意拖延。今天應該夠48小時，希望盡快還文錦渡村民的寧靜生活。

屌我都唔知點解成日會出殘體搞到hi撚錯明明平時都冇打呢個字。

堅守 我無野講 原則

屌好嬲

推呀 Diu

推返 好重要

我會約朋友去上水等消息。大家小心啲始終邊境黎，冇車出入又唔方便。
最驚佢又帶啲人遊花園唔知喺咩位放低

定點放哨+航拍
（不過航拍唔知洗唔洗入紙同有無限高度）

如果有心玩鳩義士就應該會6到10點呢啲時間陸續放人，多數人被捕到今日啱啱好48小時。北區人幫手留意下

推到有消息 義士不是condom

同埋新屋嶺信號好差，會係香港同漫遊之間轉。

喂咩事呀 送中未過就想送人上深圳呀？

推到比記者見到,今日記招要問呀
唔可以冇左件事,義士不是condom

我都好想知今日夠48小時啦

我收工入去望望

隨時可以一個唔小心轉錯彎去左羅湖

幫推 希望有消息

泛民班律師好似有跟 但係見唔到人？

［突發］被捕者媽媽網上指兒子入警署後被打至腦出血！！

想要消息阿!!!!!
爆門牙果個周義士呢??? 電梯推落去果個呢????

=> 如警方指要落口供後才能見律師，請堅持要求會見律師，不須理會。

幫推

屌

出左院 入返去拘留中心

推埋呢邊
一個都不能少

推 好擔心！

推一推

[緊急分析]法！不！責！眾！

我係其中一個被捕義士家屬，屋企冇得見佢
如無意外就今晚8點䆁放
但唔知會唔會即日提堂

有冇人可以help help help

推啊！！

想幫手，有咩可以幫到你

義士不是condom啊
入面啲義士好細個！

多謝
推比更多人睇就得啦
希望有人聲援佢地啦

推 救人

612 721 811

睇咗醫生未？
有無揾612基金？

應該有唔少都見到了
Source：幫緊朋友

謝謝

希望佢地冇事

佢地一定受緊不人道對待 要救佢地出黎呀
比黑警嫁禍個男仔比黑警打到腦出血

搵左律師幫手，一陣有機會入去新屋嶺，但冇機會見到佢
我淨係知佢比人捉個陣係比班狗㩒地，冇左眼鏡
扑街黑警，對住個細路都咁黑心

48hr 唔放人已變中國
送唔送中都無分別

之前有post話開打犯party
打暈左沒call白車等佢自然醒
所以先咁耐唔比見
有人話沒fc……想fc都沒辦法

依家……我信

Pish

當時我係尖沙嘴食完飯
應該係見證住你朋友被補既過程
但當時我見到佢係得自己一個比成班警犬追左成條街 想知班犬告佢咩罪 得自己一個都告非法集結？

Help
想問多句，會唔會即日提堂架

先推上熱門

點樣可以追究唉

推 813 1點入機場

推到上報

想知x2

真暴動

佢地一定好無助同徬徨，大家俾多啲關心佢地啦
義士不是condom
雖然唔知有咩野可以幫到手，但係只少唔好冇左關注先
好希望佢地可以平平安安出返黎

如果手有咩消息，記住係返依個po同大家講下

推推

朋友自從811之後就失去聯絡
到依家都唔知佢俾人捉左去邊

門牙巴打已知

城市花園個社工呢？

係邊度畀人拉？
如果有咩消息，係返依個po講

講任何野只會對自己不利

因為同你落口供果個人係負責控告

知唔知去左邊個拘留中心？情報好有用

721
811

唔知 失蹤之前無講到
夜晚先開始斷聯 估係太古/荃灣個頭
揾左星火 但都覺得自己好似完全幫唔到佢咁

就係新屋嶺

報失蹤人口

發夢知道新屋嶺大部分人比人告非法集結

唔知你有無認錯啦嗰日尖沙咀都拉唔少人，不過我朋友真係俾班狗告非法集結

唔好咁諗，你依家已經幫緊
繼續留意依個po同其他新聞

幾時？

呢個都大概估到係，但唔知幾時提堂

我有frd仲未補到釋

無用㗎，一開始搵人都有用呢招班狗係唔會理你，仲話啲甲由唔見咗好正常姐

我朋友家屬就話佢精神狀態都唔錯。但個人就一定係好攰嫁喇，身體冇乜大問。但係受輕傷個啲多數唔會幫佢處理。應該就冇比人打嘅。放左出黎比佢慢慢休息下先啦。

我個frd嚟，落咗口供，未補到䆁

有冇人知呢個FA 點？
見另一張相佢比人抬走
冇人關心佢既

打算告嘅姐，告唔告得入係另一回事。告得入判咩刑又係另一回事。身體冇咩嚴重傷嘅話可以安心啲先。

打就一定唔會比人打嘅
不過班狗好陰濕，拉撚到去咁遠，希望冇事

希望班狗真係唔會打人恐嚇啦

811

係嘅 多謝手足

721811

等佢出翻黎好好同佢食餐飲 休息下做下港豬啦 冇人會怪你哋 記住身體有咩問題要睇醫生 唔好驚

利申我都等緊

頂住啊手足！ 驚佢會有陰影創傷個啲

推
有朋友個朋友被捕

佢係最尾被狗拉個個？係地鐵站a出口附近？

屌 完全無理扣押

屌你老母

唔好再答佢 係連登講太多唔安全

7:08 有講新屋嶺扣留中心
唔好信係因為監倉冇位先押送過嚟
宜家想[size=4]直接送中[/size=4]

朋友嘅朋友被捕
但過左一段唔短嘅時間先見到律師
詳細時間唔知
但係情況暫時係無問題
但被捕人士嘅朋友/屋企人真係要盡全力幫佢
佢地係入面未必知有冇人幫佢
同埋證物個d小心被屈 大家都唔知狗會加d咩落去

搵到未？

推到記者會問狗

721。811

我推

推，有冇人有消息

有朋友本來喺尖沙咀俾狗捉
喺邊境拘留緊 已經搵左律師 啱啱七點放咗出嚟

極醜惡，推

人手正評，推

up

朋友話全部都見曬律師，有D喺律師到前落左口供，但大部分都係話我冇野講

好大機會入面打到太傷唔敢俾人見
俾人老屈個個都打到腦出血

pish

好恐怖，集中營出現了？
新疆....

Pishhhhhhh

港共三大死穴：721，811，機場

8月11日血腥鎮壓 17名義士下午提堂

去支援義士啊！

有冇情報會證明義士要提堂？

岩岩有新聞有十幾廿個會去九龍城提堂

我見到啊！唔知有冇我位家屬嘅義士啊 好過份 都未過45小時 就提堂啦。。。

48小時

係，唔好當義士condom

唔可以習慣呀 香港人

集中營

癡線 被消失？？

口供都係無律師情況下錄→唔係應該死都唔落住先咩？

成三十個鐘

九成送咗上大陸勞改了！

推呀！
唔可以唔理佢地

推 一定要齊人

一定要去 通知得好急

今日提堂

Sorry to say
其實正常係48小時內要落charge，否則就要放人

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

跪求新消息

有無搞錯，竟然無人提?

做乜柒啫你

有冇被打？

有人被人打？

聽佢屋企人講冇穿冇爛
詳細我要問返佢本人

好嬲

救人呀

有救護車出入係我眼見事實
入面個傷者係邊位, 我無從得知
可能係狗比人打都唔奇呢

要跟進呀

幾時放人

應該有律師跟呀？

黑警死全族

下，今時今日都俾人大到呀
街坊唔知？

唔會無用

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

肯定俾人打到仆街

搵到朋友未？咩情況？

由6月已經玩啦

兩大公會應該出聲

醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

落都可以係 「我無野講」

成篇都係我冇野講，屌你老母都幾好睇